(PS4) FIFA 20 pro club 招人

輕鬆玩的，純粹娛樂
D5-D4升降機，
方便留個PSN聯絡，
感謝各位巴打

新手想問 係咪應該打下街場升下數值之後先join球會踢

係咪招人？呢排好悶
PSN: Patriceyim603

其實無所謂，但你街場，
班街場友通常都唔會傳波俾你，好難升到

Add了

打開can or前鋒

*cam

想升人仔join唔join得

psn: sleepboy

唐老鴨 公仔

psn:KK-T800

都可以

得呀

Psn :hellyeveryoneO_O
Thx!

搵唔到你psn

Sorry 巴打，我打錯
helloeveryoneO_O

有無TG

無呀

開波未

岩先開完你Psn係？

id: sheungshuialex

隊名：TOKYO2020
有趣興就申請入隊
留psn做埋好友，就可以彈出彈入，隨時歡迎
每晚9點左右，有人就開波，感謝大家

search唔到

公開了，試多次

我加你psn

我地有人開波了

搵唔到

唔好意思，咁照留返psn

有趣 同friend兩個

唔知你冇tg
留番psn：cmtam

邊個係你？

一係你留你psn 我加你 我搵你應該易啲

Devilcry002

PSN : hurryxmaxz

Cam/rm/lm

可留psn,或者加我psn:devilcry002

Added
Psn:singarafar
除咗龍門都可以

今晚有冇

Add了，而家開了

我好耐冇玩pro club
能力值仲係好低
可能未咁快上手
踢得柒屌少力啲

唔緊要啦，我都好屎

依家打緊？

打緊呀

加左 devilcry002 psn, pls accept.
留言寫左lihkg thanks

好呀